其實lihk可唔可以停止連上高登？

快d出手趕絕林早洩